如果十蚊嘅英文係ten dollar，咁十蚊雞係乜嘢？

Ten dollar chicken

...

係係係，我抵屌。你屌完開心就好。

?